(重要)林鄭施政報告同留言係重要文宣

今日帶大家睇babykingdom同yahoo
申請最高九成按揭貸款的樓價上限由四百萬元倍增至八百萬元

回應單程證配額問題 特首：新來港人士提供更多勞動力

林鄭月娥：暫時不考慮完全禁止内地人購買香港物業

你地見到咩?我明白大家好想大眾關注黑狗,但我地抗爭既核心重有政府無能

經歷三個月文宣,狗既問題早就人盡皆知,剩反既人唔係藍絲就係港豬,你淨同距講黑警殺人,根本距地就唔care,所以要將黑警同政府無能掛勾

例如cut150個内地人,作為長期在babykingdom睇水既人,我可以肯定距地實支持,點解唔做文宣?

我地要赢,就冇可避免要接觸這類人,從文宣打開缺口就係好方法

利申:紅土人,見到周圍文宣成日被撕,覺得同紅土長者講黑狗根本冇用,不如貼政府施政無能既文宣?

有冇人識整,art零分

1020

你想整文宣貼去baby kingdom同yahoo 定貼喺連儂牆

推

連儂牆

何文田果條橋？

紅土文宣成日被撕

之前見過呢套文宣 唔知啱唔啱巴打

香港邊到都得,就係想講街上文宣唔好剩得黑警,知既一早知,只係好多港豬覺得唔關距事唔care,所以要有貼近距地既事